《Prison Break》香港版選角

Michael Scofield 馬國明

Lincoln Burrows 麥長青

Fernando Sucre 金剛

John Abruzzi 黃秋生

Captain Brad Bellick 廖啟智

T-Bag 王偉梁

Sara Tancredi 李佳芯

Alexander Mahone 陳啟泰

王偉梁

陳啟泰演曬全部角色咪得囉

巴打D選角幾好， 果個王偉梁除外

陳啟泰好似太正氣